(遊戲) 如果係把遮 行山杖到加鐵絲網 傷害值會唔會加倍？穿透力高唔高？

我講緊隻game
如果拆鐵絲網擺落枝野到會點 有冇得諗
既然對家枝棍上面都可以加水喉戒指
加鐵絲網都唔過份啦屌 傷害值即刻加200%

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

po錯台 應該po上遊戲台

行山杖已經有d唔夠硬淨
如果將d枱腳拆出黎 枱腳上面仲會有粒螺絲
千其唔好用枝枱腳當做武器打人

索帶?
流星鎚?

但要小心TK

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔夠硬係買錯姐
鋁合金喎

Push

岳義精神 打狗救人

只有一個方法可以有效打擊藍屍

無意見
但唔好tk

推